狗隊喺youtube落廣告招募，應該真係好唔掂

睇睇吓youtube彈咗個狗隊招募banner出嚟睇嚟真係冇人報名搞到落重本要狂出廣告個標語「守護香港」又想玩暗示...

雖然知道人工好吸引呢排又多ot，但係唔該同路人唔好妄想用臥底身分入去，你估佢地啲洗腦真係流㗎咩真係想做警察等光復之後再入，到時確保唔會有毅進仔

report佢老尾
衷撚過賣料狗,
欺炸

見到句守護香港都想嘔

真係好撚唔知醜

直接寫想呃ot請即投考仲好啦

如果你想免責輪姦少女 請即投考警隊

退左休都要出番黎你就知咩事

所以買Premium 唔使再睇埋呢D19廣告

忠誠勇毅 屌你老母

同佢做宣傳

打人冇你份，制裁預埋你

其實入去hea做都ok
屠龍勇武幾個月 唔會令警察少一個
但入左職hea做 可以直接減少一個警力

不過入得去就預左要比手足攻擊 同埋返工對住班警察 辛苦錢黎

聽講個一個黃既警察日日番屋企喊

而家先去做係最on9，打人強姦呃ot冇你份，但遲d制裁就一定有份

想洗白

食屎啦

廣告內容係根據你睇開咩而決定出咩廣告

投考立即死全家
咪撚再講有白警
後生仔係狗屋被打到半死無「白警」幫手制止過

買乜撚premium，Youtube自己都其身不正
裝adblock啦，android就用youtube vanced

Ad block block唔到YouTube 廣告

report 啦

我就好多年冇見過youtube廣告
不過如果adblock用唔到就用Pi-hole
直接由Dns方面著手，一個ad都唔load
教學：

Adguard Pro